應唔應該公投炒(部分)警察?

YES (正評)
NO (負評)

剩返十份一都夠啦，
邊個想留低的話
白衫就武鬥 考體能，
藍衫就文鬥 考筆試。

涉及違反警務條例就炒，或唔再比再新人都係一種方法

唔再比請人